{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043255",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산집"
    },
    "text": "釜山広域市影島区カムジ海辺道79に位置する元祖貝焼き村20番は、40年の伝統を誇る貝焼き屋です。 家は貝を中心とした食材で構成されており、さまざまな種類の貝を楽しむことができます。 特に、当店のタレは南海のニンニクと唐辛子粉を使用してコクを加え、引き立つ味を誇ります。 様々な海鮮も一緒に楽しむことができ、うなぎの蒲焼と海鮮ラーメン、チャーハン、のり巻き、カルグクスなど多様なメニューも提供されます。 営業時間は毎日10:00から05:00までで、価格は貝焼き素子50,000ウォン、海鮮盛り合わせ素子50,000ウォン、うなぎ焼き50,000ウォン、たこ刺身1ウォン、海鮮ラーメン5,000ウォンです。 元祖貝焼き村20番は釜山で家を信じて食べられる貝焼き屋で、カムジ海辺の方にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この貝焼き屋の場所はどこですか？",
            "answer": "元祖貝焼き村20番は釜山広域市影島区カムジ海辺道79に位置しています。"
        },
        {
            "question": "貝焼き村20番は何年の伝統を誇っていますか？",
            "answer": "貝焼き村20番は40年の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな食材を使っているのですか？",
            "answer": "この店では貝を中心とした食材を使っています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なタレについて教えてください。",
            "answer": "この店のタレは南海のニンニクと唐辛子粉を使用してコクを加え、引き立つ味を持っています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな海鮮料理も楽しむことができますか？",
            "answer": "この店ではさまざまな海鮮料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "貝焼き素子は50,000ウォン、海鮮盛り合わせ素子は50,000ウォン、うなぎ焼きは50,000ウォン、たこ刺身は1ウォン、海鮮ラーメンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖貝焼き村20番はどんなお店ですか？",
            "answer": "元祖貝焼き村20番は釜山で家を信じて食べられる貝焼き屋です。"
        },
        {
            "question": "この店にはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "この店にはうなぎの蒲焼、海鮮ラーメン、チャーハン、のり巻き、カルグクスなどの多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カムジ海辺の方にお越しの場合、この店に行く方法を教えてください。",
            "answer": "カムジ海辺の方にお越しの場合、元祖貝焼き村20番にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 422
    }
}